香港皇家警察

冇左皇家之後就變成維稱機器
幾十年儲落嘅聲譽，一無所剩
變翻做好仔唔當差嘅年代

當年為保香港人命財產，連條命都唔要咁同葉繼歡駁火個D，先係真正嘅警察，先係真正嘅英雄
而家？我只係見到一堆狗係度亂吠亂咬人

唔好忘記我地入元朗既目標